呢排FB呢D廣告多到嚇死人

唔知以為自已ADD左D咩谷返黎，再睇真D，原來全部都係廣告黎.................

舉報啦

click右上角 ... 個option
入面有why am I seeing this ad
你就會知你因為d咩而比佢target
然之後你就可以拎走自己呢個interest

檢舉

Youtube,fb一見到就舉報，過幾日就乾淨晒

【初選要人】
無論你仲係 15/16 定係已經有心水，都可以幫手將網上嘅選舉資訊 Share 出去

各區參選隊伍：
票站位置（自動定位）：
現任議員大起底：

幅圖又要用粵文，但又要用簡體字，究竟想點？